連登唔再ban班黑警同PR，呢度成個平台會有高登嘅下場

戰爭狀態你同我講言論自由？你有冇見二戰時有人同軸心國講人權？

老鳳認同

認同

戰爭狀態

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問R730(狗隻#137604)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

此狗隻奶共證據:
出言侮辱同路人，近日又留言指「聽到仲有人講831，真係好尷尬」。
建議而家即刻係各大屈臣氏大叫政府無能 馬上封關

太子站幕門突然碎裂 玻璃跌入路軌

懷疑此帳號原擁有者可能已經被殺,以前反CCTVB,而家做CCTVB打手
睇CCTVB死全家

老鳳宣佈沙皮狗係終極奶共狗，必須將佢成個集團所有分身清除，否則連登必死

此狗隻為沙皮狗分身明顯證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,明確承認開分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

成撚日話老鳳洗板,梗係啦,你啲罪證咁撚多,你出現已經等於迫老鳳洗板
沙皮狗一吠，所有連登手足便都指著他笑，有的叫道，「沙皮狗，站務台又見到你罪證了！」他不回答，自言自語，「老鳳洗板，舉報佢開分身。」便開post亂鳩咁屈。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又開了奶共的post了！」沙皮狗睜大眼睛吠，「你怎麼這樣憑空污狗清白……」「什麼清白？我前天親眼見你開了奶共post，被追擊。」沙皮狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯吠，「文匯大公不能算奶共……文匯大公！……文匯大公報的事，能算奶共麼？」接連便是難懂的嗚咽聲，什麼「老鳳推人去死」，什麼「老鳳俾我迫到傻咗」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

食黃店同買蘋果都可以係時代革命嘅時候，仲有咩係無可能？

食黃店買蘋果當左有份打仗

又唔係網頁熄燈 app無限loading
最多咪cc台自己吠下 其他台wfc
走撚到咩

真呀

即刻衝哂入嚟
根本係笑鳩緊連仔

人地食黃店同登陸諾曼第一樣
要幾大勇氣冒幾大風險

乜五毛而家連站務台都要吹風架，唔計錢架喎